# Heimdall 

Heimdall permet d'organiser tous les liens vers vos sites preférés de facon simple.

Pourquoi ne pas l'utiliser comme page de démarrage ? Il a peut effectuer des recherche sur Google, Bing ou DuckDuckGo

